香港知名樂評家嚴選GUGUDAN TOP5 SIDETRACK

5.

撐手足✊🏻

4.

斬清好有愛

3.

🚬

2.

1.

🚬🚬

🚬🚬very connected to u

88dan一路好走

斬清比啲歌都好聽🚬🚬

好好聽

再見啦🥲

呢首一般啦..

..🚬

呢首都正但係snowball lovesick diary 真心top3神曲..

13:40

心心..😭